本身好中意聲優 大家可以入黎放低聲優個名 我講下我對佢既睇法

見師兄個POST沉左 我又想以我角度同大家傾下 所以開E個POST
加上9月尾去左日本工作假期一年 以家仲未搵工好得閒想同各位兄弟一齊討論下
自問都睇唔小動畫 成日睇動畫個陣都會估E個人係邊個配然後ED對番岩唔岩(唔知有冇人同我一樣 )
太舊世紀個D就真係小睇(2004年以前)個D 太舊個D好似井上喜久子個班我淨係識個名 唔太熟~
新世代既男聲優本人係冇興趣 問完都唔識所以不要問

利申:第一次開POST 因為我講既都係我自己主觀既感想 如果有反感可以講下點解 唔怕可以一齊討論下

一般貨色

無限接近 不過錯

北見六花

大西我最有印象反而唔係睇佢動畫個陣 係聽佢同AYANERU既RADIO(佐倉としたい大西） 佢同佐倉由一開始唔熟到以家拎埋獎 好正 大家無聊可以去BILIBILI個睇搵番黎睇
佢配劍姬我覺得冇咩特別 本身個角色都咩可以發揮 因為都係冇口 記得佢之前同松岡賭過佢係本傳會唔會超過200句 結果係冇..
其他角色好似秘書子 村正個D都係正常發揮 反而不起眼既英梨梨 傲嬌我覺得幾正

真人應該幾開朗幾易相處

竹達彩奈

釘官

釘宮理惠

竹達我最中意既係佢配桐乃真係好正 我認為係佢既最高水準 個種傲傲地既聲真係好岩佢
佢出道早期配半18禁既 KISSSIS 有大膽既演出 應該令唔小人跌眼鏡
但因為把聲唔算多變 離離去去都係個把聲 好似冇咩突破咁 近年都小左好個主役

睇TWITTER 成日見到佢PO 肉 佢真係好中意肉..
(同埋個波好大)..

SORRY 我唔識..

把聲唔算多變但好中2佢把聲好有吸引力

岩岩放完產假既種田梨沙

水樹奈奈

同埋人靚聲甜既高橋未奈美

可以話傲嬌既始祖 唔計丹下桜 既話
釘宮係我開始接觸動畫個陣第一個去WIKI 查既人 個陣睇夏娜覺得佢把聲好好聽 上WIKI查下就睇埋佢其他作品 龍與虎真係好正好好睇 重睇唔小次

個陣勁到出左個新詞(釘宮病) 大家可以上GOOGLE查下

佢除左用佢出曬名既傲傲聲 佢配神樂又係出神入化 勁MATCH到個角色勁好笑

生天目仁美

佐倉綾音

種田我自己都好中意 係一個美人 佢把聲算係多變 由可愛既(栗山未來) 傲傲地怕羞既(理世) 有點色氣既(蘿莉·麥丘利) (大小姐)都有 平平常常既仲有(小薰) 都有

佢算紅得幾快出道就有主役配 (來自新世界) 上年開始因為喉嚨問題到最近先復出 大小姐個聲優位都被逼換左 真係好可惜 慘慘..(好彩理世冇轉)

最後 還是種田比較適合老子.JPG

悠木big

齋藤千和

中村悠一
好中意佢配古萊哈姆

第一次睇佢既作品係食戟 佢配田所個陣係怕怕羞 溫柔既聲線 跟住睇松岡食堂
WA 真人係勁活潑 勁多動作 勁搞笑勁識搞氣氛 唔郁個陣係一個美人..

之後印象深刻既就係佢配妖精 傲傲地幾正

悠木碧我覺得佢作為一個聲優係好勁
佢早期配小圓個陣已經出曬名 之後配便當個陣有段自high獨白（唔記得左係咪）語速感情個d令到我覺得佢好勁
佢配小町又係勁正 活潑個又就有活潑既聲 對哥哥絕望個陣把低音聲又係好正
之後仲有最近既幼女戰記 都係唔錯
唔可以唔睇既係佢配佳子 佢同衫田勁有默契 個種傻氣真係唔係個個做到
佢同竹達個組合既歌我冇咩聽 唔太清楚

最後 合法蘿莉 邊個唔愛

直葉CHING@@! 同意啊

把聲耐聽又通透

可惜係巨乳

植田佳奈

能登麻美

安野希世乃

田村ゆかり

牙井....

佐倉我覺得佢係聲優界 TOP5美人 要咩有咩
自己覺得佢配得最正既係果青既一色 如果唔係佢配應該冇咁多人中意一色 小惡魔真係好岩佢

另外仲有都係佢同大西個RADIO 佢地2個真係好有默契 我推薦大家去睇
(IM真係冇咩正常人)..

中村男人聲黎講佢都算係我TOP 5中意
要咩聲有咩聲 少年既好似京介 無咩感情既好似奉太郎 要型既有御狐神雙熾 仲有好多真係數唔曬 佢既實力真係唔洗懷疑
有佢既聲優會係一定唔會悶 吐嘈役 如果有埋杉田仲會有加成(妖狐×僕SS個聲優會)
佢同杉田係一對 已經係聲優界公認 佢同杉田既打機節目東京遭遇真係好好睇

水樹其實我覺得佢配音唔係佢最出色個邊 反而唱歌我真係幾欣賞
睇過片佢現場唱歌真係好穩定 好正
D動畫搵佢配都係谷人氣 (個人認為)

E個唔熟 SORRY~

樓主覺得邊個聲優算係一般貨色

不如討論埋邊d會然係一般貨色

齋藤千和最正一定係戰場原 佢簡直將戰場原配到出神入化勁有味道 (物語系列最中意戰場原)

另外仲有曉美焰同埋小黑都唔錯

有玩FGO都知佢係配玉藻 係B站睇過有條片係玉藻同尼祿既對話片 唔知有冇人睇過好好笑

坂本真綾

長髮=一般貨色

户松遥

名塚佳織

牧野由依

最有影響力既就一定係凛架啦 佢拎到E個角色真係配到以家都仲有大把貨比佢配... 我自己FATE動畫入面都係中意凛 可以話凛E個角色勁岩佢配 勁MATCH
其他個D我冇咩印象 好似奈葉佢配八神 但我太耐以前睇唔記得曬..

能登我最有印象係佢配爽子 佢把聲係個D高音 比較特別既聲 好難比人模仿既聲
聽落係舒服個種

咩一般貨色 講完會唔會比人吊到起飛.. 好似坑

講左啦兄弟

植田佳奈 saki 呀

你去返上個post睇就會明點解今個post第一個係問大西

小松未可子
木村良平
下野紘

茅野愛衣

安野目前最有代表性一定係加藤恵啦 個種棒讀感係勁MATCH到佢個角色
佢把聲都係個種好難比人模仿到既高音 聽落去好聽舒服個D
最近佢有唱異世界食堂首ED 唔錯幾好聽 大家可以留意下

咁宮野真守

澤城美雪

田村姫真係唔洗講 御三家其中一個 唱歌又得配音又得
把聲係勁特別 我搵唔到一個人把聲係好似佢咁.. 所以佢都以家都仲係好多野配
講真佢真係邊種聲線都應付到 蘿莉、御姊、活潑、天真爛漫、冷靜、冷酷冇野難到佢
不過最有代表性我諗都係佢把蘿莉聲

哦.. 我好認真答左第一位兄弟..

佢算係巨乳咩 個陣有張圖佢同竹達拍埋影相... 個對比

SAKI 我好耐世紀以前睇 個陣仲未好留意聲優

水瀬いのり

愛衣天使!!!! 佢係我最中意既女聲優!!
出道個陣最有印象係佢配面麻(めんま）個陣 勁可愛 之後配祈個種細細聲冇咩感情又係勁正 勁好聽勁舒服
之後既櫻花莊既同析一樣既聲又係正的 之後佢配愛衣(我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場)發現原來傲嬌聲都有 唔錯 愛衣醬大勝利.JPG
發展到以家霞之丘詩羽既御姐聲都有埋真係好好J
仲一把ドM聲.. 我諗大家都明..
提到愛衣點可以唔提埋松岡 佢同松岡真係勁有緣份 由神的筆記本開始到以家刀劍3期 佢同松岡共演既機會真係多到數唔曬
大家唔知有冇睇NGNL既RADIO 真係好好多 有松岡係隔離既愛衣真係好好J
利申我自己係好中意松岡同愛衣 我以家係超期待刀劍3期 希望個RAIDO係佢2個做 加埋信長都唔錯
以家既愛衣有D人妻味 又係另一種享受

不如櫻主講下有咩冷門d既聲優..但你又幾鐘意既....🤔

宮野真守我又係好中意佢把聲
由死亡筆記個陣佢以家配得出神入化 我諗係公認
根住佢配命運石之門(重睇緊) 簡直係佢既最高水準 要中二既有中二 SD DMAIL個陣佢發現自己一直做緊D唔做既得野 之後NOOP真由理既死 佢配得真係好好
另外HUNTER既團長佢個把聲係真係聽到人出耳油 好好J
唱歌我自己冇聽開唔識

澤城美雪 公認實力派TOP5聲優啦
佢把聲勁特別 要型有型 又可以蘿莉 小有既男女都會中意既聲優 指把聲
記得無頭騎士既聲優會 佢同MAMO係到演情侶小劇場 勁好笑
由出道到以家 都仲係咁高產 係一個應該要愛到尊重既聲優

蒼月昇

我中意個D都係比較熱門個D 冷門 同埋我好多都有留意
村川 梨衣囉 DINDIN地好好笑 佢講野勁多手勢勁多動作

唔識WOR..

水瀨初初出道個陣個樣同以家比真係差好遠 以家識打扮正左勁多..勁可愛把聲同個樣
我諗好多人都係識雷姆識埋佢. 但佢配地下城神大人我覺得佢配得好好 勁好愛
只係仲有點兔既智乃 無咩感情 無口咁樣幾得意
把聲係可愛聲 幾岩我口味
最近KING RECORD棒得佢好行 仲唱手出埋道 我幾睇重佢

三石琴乃

伊籐靜

內田真禮

TOP5 聲優界既美人
MAAYA 我TWITTER 有FOLLOW佢 好正 又白又靚
自己最中意配中二病既角色 好似六花同蘭子咁 中二完又會怕羞個把聲真好好正 個種反差
佢配點兔既紗路都唔錯

佢同佢細佬既互動自己唔係好識欣賞

休息一陣先 聽日再覆大家

玩野咩，咪又係古谷徹

早見沙織

平野綾

高橋未奈美

石田彰
保志總一朗？
一次二個得唔得

早見沙織,日笠陽子,豐崎愛生

一次三個會唔會太貪心

北都南

想聽人講三森すずこ

黑澤朋世
安濟知佳

早見我連埋上面位巴打講
IM唯一既清泉 (誤)
早見真係實力派聲優佢配綾瀬個陣已經覺得佢把聲好好聽 把聲勁清跪 好易認好耐聽 之後配雪乃個種冷感帶點毒舌 又係正
佢配音個幅度真係好廣 最近既夢子仲要大叫 DINDIN地佢又配到

陽子太太
有佢既聲優會又係一定唔會悶.. 真人又係DINDIN地
代表一定係K-ON既秋山澪啦
佢把聲係好多動畫係都好需要既聲 應該話佢把聲好岩配動畫
個人覺我佢配御姐個D係最岩 有時仲會配D色氣角色
另外佢唱歌都唔錯 好似NO THANK YOU 巨人ED個D

豐崎愛生
代表都係K-ON既唯啦 出神入化 個種懶懶閒既FEEL
佢出名個把聲一定係唯個把架啦 之後佢試過配類似黑神個把御姐聲 但我自己覺得好普通 好似最近RECREATOR既阿爾泰爾 我都覺得一般

冇咩死角既藝顏美人
佢配海未之前已經有主役 好似元氣少女緣結神既桃園奈奈生同埋驚爆遊戲既HIMIKO咁 配埋海未就人氣直線上升 加上本身樣靚以家已經好似係女聲優界TWITTER最多FOLLOWER
佢聲線變化其實唔多 離離去去都係個把聲 但又唔係話好好聽
睇過LOVELIVE 個LIVE 覺得佢唱歌最穩定

飛田展男呢

戶松遙呢咁？

結論:一般貨色

操你媽

已經冇人記得既中原麻衣

點會唔記得 渚.. 陽乃~

我冇咁講過 英梨梨 我幾中意 同埋佢地個RADIO

唔洗理佢...

斎賀みつき

戶松遙都算係有樣有身材
我自己覺得佢係實力派 你可以聽得出佢本音同佢有時配既角色係差好遠 好似菈菈同埋花開物語既和倉結名 都係活潑個種
另外低沉D既仲有摩兒迦娜同埋水谷雫
正常少女聲就亞絲娜個種啦 幾好聽 但唔算好特別
SPHERE個邊我唔太熟 佢應該係最出名個個 估計~

黑澤我淨係聽過久美子同米莉亞 久美子初頭聽覺得有D違和感 但之後聽慣左佢D HEA聲又唔錯 米莉亞冇咩特別

安濟知佳唔熟

2個都唔熟 石田彰係咪桂個聲優 幾好笑

林保全

ミルキアン專業答法︰
唱歌和跳舞都擅長
和大家一起會露出「嘿誒」的笑容
最喜歡泰國的漂亮女孩
散發着閃耀笑容的みもりん

高橋 李依 BB

堀江由衣
禁止評論年齡

其他唔講
但上次個live唱其實麻麻 至少聽到有走音（不過好似得1,2首 同都係一開始果d位）
希望只係咁岩果次既問題
下次見佢會好返

解釋曬 好可愛

喜多杓英梨

棒佢嘅主要係sony 唔係kr
sony係業界資源最多嘅經理人公司
但係佢今年同sony完約無續

杉田智和

藤田茜

小倉唯

佐藤聰美

明坂聰美

伊藤加奈惠

原田彩楓

伊藤美來

富田美憂

上田祐司
堀江由衣

好吧，我認我老啦

Yes 上田已經開始配唔番明人

田中理恵

機戰聽到佢把聲已經超滿足

三森鈴子

劇場版嘅明人都還可以 唔洗點大叫
TV版就唔得
玩BX睇到佢嗌到把聲拆哂

桑島法子

野中藍

豐崎愛生
澤城美雪
瀨戶麻沙美

雖然唔想承認係真
個情況就好似機戰Z子安配的穆大叔咁
不過近排上田配pkm小剛把聲又幾正常
其實收錄聲音時出問題

係WOR 記錯左 佢最近同SONY散左 多謝巴打提點

小野大輔
神谷浩史
追加

推一推
樓主可唔可以講下斎賀姐姐

Agger

杉田係我最中意既男聲優
佢雖然咸咸濕濕咁(妖狐×僕SS聲優會話洗唔洗做香菜張凳 )仲有好多都好好笑 但其實佢內心個一面係好善良
配音方面 我第一套識佢既動畫係涼宮 係一套我自己好中意既動畫 NOOP左無限次 佢配啊虛真係好FIT
之後銀時個D唔洗講啦 咁出名 另外我想講既係佢配JOJO既喬瑟夫·喬斯達 真係一個好好比佢發揮既角色 佢配到個角色栩栩如生 好吸引 把聲狗狗地 勁搞笑

佢同中村真係好FD 詳情可見 東京遭遇 如果個聲優會有杉田係到 中村就會成日不自覺去提杉田 佢地既GAY情真係..
佢自己講過好中意早見 但我睇睇下發覺佢地都冇咩共演 最近既狂賭算係小有既共演 但佢地係打對台

上面2個我講左啦 瀨戶麻沙美我唔熟

相反中村成日都有得同早見共演

仲要係好多 由俺妹 司波兄妹 天真與閃電) 勁多對手戲 杉田應該好葡萄

我認為 香菜既聲音係最接近天使既聲音 不復來辯!!
佢把聲有幾好聽其實唔洗我多講 公認
我自己最中意香菜既聲係好似撫子 真由里 個種柔柔地 聽到耳油出黎個種
當然黑貓個D都正啦
配花先輩個陣心諗 勁FIT 本身個名又有花 個髮型又似

好失禮 我唔熟E位聲優

樓豬睇黎好多聲優都唔識

上田無雙

佢應該係稍為早d出道就不熟
石田依d都唔熟你就知

講開又講，唔知大家知唔知
其實聲優配動畫的人工唔係好高

就算係大御所級的野澤雅子都係15萬圓一集
新人得佢十分一
仲要唔理你配幾多個人，幾多句對白，所以野澤雅子要配三父子人工都係一份

三澤紗千香

樓主表示唔熟瀨戶麻沙美
其實標題應該加返近期活躍聲優限定就差唔多，起碼冇咁嬲
睇到樓豬連齋賀、生天目都唔熟真係有d嬲

喜多村英梨

咁佢唔熟直接話唔熟

睇完進擊鍾意咗下野紘

咁知道有呢個人同熟唔熟係回兩事黎既

常識黎（好似係）
聽過一個講法
成套野都係用新人，其中一個人一集入面得一句對白，人工都係同其他人冇分別
其實每套製作請聲優的人工計法應該唔一樣
不過野沢雅子一配三但收一份呢個真係未聽過

冇睇佢配既動漫 所以唔熟 好似生天目咁 最有印象既得俺妹既沙織
我唔熟位聲優仲亂咁講 咁不如唔好講 咁失禮 所以唔熟我照直講 其他巴打識既都可以講下 大家討論姐

咁又係
只係我對樓主會點評價d聲優有d期望
但之後又話唔熟or唔知就有d失望

原來唔熟哂全部聲優就無資格做聲豬
巧惡

上面幾位巴打講左幾個聲優(喜多村 神谷小野) 我仲想講不過以家有野做 晏小小再覆大家

原本入到黎會期待下點評價
但話唔熟之後就冇其他野講真係失望lo

配動畫既話每個聲優都有階級,主要應該係靠資歷去分級
越高級配一集動畫既錢就越多,但個數係咁多就咁多,配一句又好一百句又好都係比咁多
至於配多過一個角色就唔知有冇規定係咪一定要比多份

仲有佐藤聡美 小倉唯 藤田茜 伊藤かな恵

語氣惡左，sorry

無，野澤婆婆講左個集無論佢配悟空一個，定二父子定三父子都係一份
因為tv動畫以集數計，劇場版同game就以對白數目計
有時會為左做多d job事務所特登留級
野澤婆婆當然係最高的大御所級，但我以認知好似無人同佢一樣，因為佢好似係第一代聲優入面唯一仲做（依個不肯定）

中村同桑島都好多

我都唔好意思，語氣重左
不過我入黎係想睇其他人點樣評自己鍾意的聲優，只係見到樓豬你話唔熟自己鍾意的聲優就有點sad咁解，唔好見怪

巧 等你

唔緊要 見個台冇咩E類話題 自己開個試下講下 我都係第一次開PO 不要見怪

只能說樓豬加油
不過我好奇如果講到一d話題聲優樓豬你會點評

花澤（小野）香菜

Skip左我個牧野由依

上坂堇

森久保祥太郎

關智一

井上麻里奈

樓主真係唔識蒼月昇
定只係唔熟古谷

蒼月昇成世人配得一個角色

琴日已經WIKI左啦 估唔到佢有個咁既身世

上坂 俄羅斯粉 自拍角度教好真係好好J 佢身材又好 但腿粗
自己對佢配中二病既凸守早苗最有印象同好感 幾好笑 (デス！）
其他個d普普通通 好似今季既異世界食堂咁 冇咩比佢發揮既空間
我覺得佢要配d癲癲地好似凸守咁既先有得比佢發揮

林元春 唔該

莉莉奈好好J

講左啦

唔係，有隻BL劇場版動畫都有配

人地係00時先第一次配高達架

喜多村 一個字 騷
第一次睇佢配音係龍與虎 已經覺得佢好騷把聲 把聲好易認 就算佢用第把聲我都認到 佢有種特別既音 唔知點講好
之後睇WORKING 佢配八千 勁柔 柔得黎又騷好正 睇WORKING聲優會個陣發現佢本音唔係咁 再粗魯D 根住佢用番八千代把聲 真係好正

本身應該係個宅女黎成日著到成身黑色 化得個妝好濃 明明正正常常咪好地地..(自己中意)

花江夏樹

話時話，原來蒼月昇己經64歲，但把聲同以前差別不大

睇黎有位巴打好憎我 我留親言都負皮我

雨宮天
安野希世乃

作為一個新人 幾老成 不過點搵食

神谷小野 聲優界知名既GAY友組合
神谷佢拎獎無數
神谷把聲真係又係個D好好J既聲 好似兵長咁 勁有磁性 連我作為一個男仔都覺得咁正 唔難理解點解娘娘咁多女仔中意
另外奸人佢都可以演得好有味道 好似臨也咁 相馬(唔算奸人但都好MATCH到個角色) 慎二個D小人佢都可以配到
另外好似夜斗個D主角 比佢演成套動畫既知名度已經唔同 佢太有影響力
仲有物語系列都係 阿良良木佢係好正

小野
佢把聲係典型既美男聲 風魔唔小少女 我記得我睇日劇朝5晚9 入面有一幕係個宅女個電話鈴聲響 個陣聽到心諗把聲咁熟既 原來係ONOD 黎... 可見佢既知名度係幾高
佢配=賽巴斯醬 又係勁美男聲 真係唔怪得佢咁多女FANS
除左美男聲 佢配大叔聲都幾好笑 好似最近既燃堂咁
大叫都係佢專長 好似靜雄咁 聽佢講佢每次配完無頭個喉嚨都沙曬 真係專業
仲有十四松ED 傻小子聲佢又CARRY 佢仲話配十四松其實係做番自己

神野同小野其實佢地又係幾有緣份 好多套動畫都做到CP
好似WORKING既佐藤ｘ相馬 臨也ｘ静雄 兵長同團長 仲有黑子
令到好多女仔都可以腦補佢地既...
當然唔小我佢地既RADIO DearGirl～Stories～ 有一集出外景去沖縄 勁好笑
另外有佢地2個既聲優會都係好好笑 佢地2個既互動

得一句

水樹奈奈
石田彰
平野綾
保志總一朗
小野神谷

頭幾頁的留言都負皮左
利申：不是我

三木真一郎
大塚明夫

碌到第八頁都見唔到福山潤
junjun

佢係呢個行業打滾左咁耐
Keep到算係咁。 話晒佢都係一線
同林原惠一樣 而家出返黎配都即刻ok

其實我覺得佢適合配人類既角色，高中生 etc既角色 配蘿利 or cute果種既角色 我覺得唔岩佢
我第一次睇佢 係2005配Blood+ 作為新人既佢都配得算好好。 都配到個角色既身路歷程出黎。
不過我覺得佢配唔到熱血既角色
同埋聽講佢鍾意砌模型

依條友幾乎個個年代都有做主角的代表作，係過左10年代先叫左退後

樓主skip咗我

子安武人

中原麻衣
廣橋涼

大橋彩香

雖然水樹唱歌真係比配音出色好多
但佢配音都真係唔差架

唔算係奈奈粉，但一直睇左佢咁多年都覺得佢好比心機去配音，之前睇戰姬佢話知道自己角色個身世之後失眠 ，佢係配得耐d先可以投入得好好嘅慢熱型

而家d動畫成日得12集，好難培養到感情咁
雖然佢都無接新番了

希望師兄講下 蒼井翔太

武內駿輔

雨官天

神谷有無人講

感覺上水樹係配平凡角色先顯得出色
配明顯帶萌屬性角色會顯得比唔上其他人

富野由悠季

内田彩

三石琴乃
林原惠

關俊彥

南條愛乃 睇佢都幾靚

小清水亞美 呢個除左魯魯修之後無咩點見佢配音

小清水亞美 之前超時空要塞 配左美雲
近年Event 必睇天使與龍個event
估唔到一個咁高既可以咁可愛

覺得已經學壞左，作為佢不為人知既父母我好傷心

三石把聲唔知點解我覺得cute唔起
而且同林原惠比 更加無得比
林原係咩角色都可以carry到
你聽下三石以前配既女主
再聽下而家配既阿媽 / 前輩角色 會覺得怪怪地

我覺得佢係女版關智一

林原惠

三石賣點係成熟
你見eva嘅葛城
同gundam seed嘅乳搖艦長
佢把姐姐聲好正

佢配sailor moon係的確有啲怪

日高里菜

新井里美

內田彩

我屌 睇左咁多頁都冇高橋李依
btw不過最近好鍾意聽小原好美把聲

小原好美
煙花佢有配 路人

見好多都講左
平野綾
佐藤利奈
淵上舞
井口裕香

太多 不能盡錄